cctvb食屎啦屎你老母，初二播孤男寡女百呢d垃圾萬年爛片。

香港有呢d垃圾台真係好撚可悲

樓主仲睇cctvb真係可悲

無睇十幾年，去拜年見到，真係痴撚線，當港豬係傻鳩，過年都播好少少啦

黃浩然扮yahoo創辦人廿年後yahoo都摺摺地

重點係成廿年爛舊片就咪撚係初二播啦，唔撚怪得個個話cctvb就執啦，執柒左去啦

上年唔係做過啦咩
初幾唔記得咗

Cctvb 根本唔當觀眾係人，真係弱智先睇cctvb

好似廿年前周星馳

周星星都可以笑下啦，呢套垃圾都唔知做乜鳩

如果播劉華 應該播嚦咕嚦咕新年財

播過一萬次啦，可能比netflix攞左個播影權，唔係cctvb一定播啦

viutv同tvb 一撚樣